[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（481）

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER